點解香港D KOL起朵起到好搞笑

咩幣少 慕容公子 笑波子 大J 龍心 劉馬車
完全唔知佢地D名咩意思,鳩砌D字就當起咗朵 ?
仲有某姓沙既終極大佬

大J都搞笑?佢條J真係大先叫大J

你睇過

佢係想啲小學雞叫佢大J從而得到性快感

利申 心理學教授

劉馬車係真名嚟㗎 柒頭𨳒你老母

沙咩 ?

笑波子 真心on9

其實係點解 ?

仲有女大J

一定係想人笑鳩佢粒波子

沙田me

聽過:
火機
史力加
有次喺寶田聽到有班mk叫佢地大佬綠毛
一望成個頭青色仆你個街

Google 下都知劉馬車個名點黎啦
功課都唔做下

收嗲啦你 人講你又跟

on9仔小學雞 亂up當秘笈